在地鐵見到一個後生仔/女睇手機，70%鹿緊連登。。。

痴撚線

一個後生仔睇手機有70%碌緊連登🤔
即係得0.7個人碌緊連登啫,唔係好誇張🤣

辣殺

文盲
人地係講緊70%時間睇連登

樓主原來係你

講緊我